其實有冇人睇到陳展鵬講乜

我就睇到佢話:你冇視帝攞啦

哇！你無視帝攞喇！
都話你無視帝攞啦！
（搖頭）真係！無視帝攞（拍膊頭推人出去）

你冇屎眼

出去啦戇鳩仔